教會可唔可以serve俾美國制裁嘅人士？

幫教會朋友問，有教友俾美國制裁，教會仲可唔可以serve佢㗎？教會收佢奉獻會唔會俾美國制裁㗎？

條友而家喺房入面告解緊。急問，在線等

1/10

你個fd係林鄭?

死啦，咁係咪要搵人通知教會？

上帝叫得佢參選, 自然會個別聯絡佢，唔使教會

上帝留左個位比佢 （地獄）

美國mainstream media一直附和中共口吻洗白tik tok

要問下耶蘇點做先

我釘撚死你